點解caesar要死呀今集猿人3，人類又死哂

咁都要死

你個仆街劇透撚, 懂不懂規矩sosad]

未看

想知

請講多d

邊個死左，講多d

人類被雪崩一野收哂皮

睇咗， 麻麻地講真
唔鍾意大愛包容

始終前兩集太好
依集成日講個幾隻野周圍行